良心公司JYP再再再再有藝人出現健康問題 一齊祝福佢

【mydaily】[GOT7王嘉爾&榮宰因健康問題缺席粉絲簽名會，"集中休息"]GOT7成員王嘉爾和榮宰因健康原因沒有參加11月30日和12月1日舉行的粉絲簽名會。

JYPE方面表示："王嘉爾和榮宰由於健康原因沒有參加粉絲簽名會。在進行精密檢查後，根據醫生的診斷他們需要休息，為了把藝人的健康放在第一位，讓他們集中休息，所以決定不參加粉絲簽名會。向粉絲們傳達了不參加的消息，真心地希望大家諒解。我司將盡一切努力恢復藝人的健康。"

JYP千秋千秋萬世

嘎嘎係比人打小人打到病..

奶共奶到病？

奶共撚自己死咗去唔好搞咁多嘢啦

入咩公司可以成世唔洗病？

我正係知JYP公局特別多病菌

炒左你咪乾淨哂

炒車死啦你

執柒左佢

返大陸醫

你落地獄俾黑警雞姦啦

🙏🏻祝佢生睪丸癌

💔🌊

蝗嘉爾吸哂大陸d鼠疫。

定延無事就得🙏

不舉

炒車死啦蝗嘉爾

抵啦傻鳩jackson

傻咗？

榮宰小7快啲好番啦👏🏻👏🏻👏🏻
蝗嘉爾仆街死啦 👍👍👍

你twice 打手

但上次仆街都仆佢唔死

嘎嘎落地獄🙏

心痛嘎嘎💔

我出名實話實說..